近日連登已經有股仇女風氣

雞：
唔係處
無ugrad
住公屋
腐女
cosplay女

唔知要求靚女處私樓女果啲係咪吳彥祖level？

從來都係竹門對竹門 木門對木門
你讀master 要ugrad無問題
你有錢/處男 大大聲講要處女老婆都無問題

無咁上下條件既唔該收嗲 收埋自己啦

正如我自己無大波D cup都唔要求另一半175up啦
唔好咁厚臉皮好唔好啊連登仔？

Agger
其實連登就聚集左一大堆失敗者
明明又毒又内向又唔敢同人講野
就話啲女係雞係公廁又拜金又狗眼看人低

知唔知咩叫近日，字都唔識學人開post

講咁大堆廢話做乜呀，我唔知你喺邊到睇返黎或者喺邊到得返黎嘅印象，但係大部分連登仔會話女人係雞唔係因為佢唔係ugrad或者因為佢係腐，但係因為啲女人勾三搭四周圍勾仔，有仔都仲毫無廉恥放埋啲淫相上ig收兵。依家女人俾人叫做雞都係因為大部分女人都真係雞

唔係近幾日？ 係咩？
啱啱有連登同而家對比
而家仇女post已經係日經咁制

都唔係近日

我無block過人
乜垃圾都無過濾過見到勁多仇女post
熱門果度已經有一個喇

你盲㗎

盲你條毛
你弱智㗎

link呢，講得太空泛點搵喎

我想講
感情唔係條件論
你攞條件度人果下
你已經好難有真愛
你估人地feel唔到？

已經有兩個仇女人士偷偷留負皮走

ptgf都話自已唔係雞

雞：
唔係處
無ugrad
住公屋
腐女
cosplay女
我只係要求專一
好難做到咩？

依個我agree呀，但係你個post俾我嘅感覺係話你地班死毒撚講乜呀，反正女人就算係雞都未到你有資格去批評，嘅感覺囉。我都想講就算人地係毒撚都唔代表佢唔可以批評依家女性思想嘅趨勢係越黎越似一隻雞囉。

你誤會左

你未遇到姐
同埋我提提你
醜女豬排都會派帽
識女都要帶眼

鳩噏都有直必

仇女果班毒撚現實= 油頭暗瘡矮撚
有拖拍果班巴打點會話女人係雞呀

連登不嬲係男人上，男人討論區黎，無人話你知？

連登有正常男仔
我都有個男仔朋友單身左25年 都係連登仔
超gentleman
無評論過女仔
因為佢相信hk都有好多女仔
所以亦同時俾女仔呃過錢

適宜有防女之心係好
過左火=憤世嫉俗 幸福只會離你越來越遠

連登比高登多好多女

一啲都唔過份 不過帶眼識女

都唔係近日既事啦

你細心留意下就發覺, 日日都有一班人, 出針對港女既假膠 post

又有堆垃圾唔睇 history 就信左, 之後久而久之就造成依家港男勁憎港女既風氣

早排先有巴打話 聽到陌生小朋友 細細個已經講 啲女仔係雞係公廁

自己諗下 邊堆人會做依啲野 ?

唏噓

係咪處男就可以大大聲要求要有個處女女朋友
呢到大把

駁唔到

處男先有資格要處女
自己加油

上網睇人打幾隻字就知人地係毒撚冇女

Pmed

男仔毒 唔會係女仔就話雞 我覺得唔可以被取笑
人地衣著 個男仔有選擇權
正如個post話cosplay女係垃圾=女性無故批評毒男
我覺得大部分cosplay=人地鍾意著靚衫 想話俾人知自己好鍾意個角色

我呢個post唔係製造仇恨
我覺得毒男唔應該比人無故批評 如果佢無聊事鬥非
呢啲係個人選擇權

用宅男圖一碌9打一船人唔太好
有宅男都係好人 我有個好朋友係連登仔又宅宅地
心地善良 對女仔又好

只係有啲憤世嫉俗係度係女都話雞
搞到小朋友都跟住講
其實唔好笑
係反映某部分人既低層次已經教壞緊啲小學雞

講現實啦
啲女又矮又胸細
都想要有錢高大靚仔
現實到仆街

相反
你求其比條女連登仔個個都肯制
上網ff緊係要最好

但出到現實
女人先最撚唔知醜
想竹門對木門
你自己睇下你啲隊友啦屌

即係證明大把港豬真係無獨立批判思維囉
究竟通識教咗班人乜嘢出嚟

但仇唔仇女呢樣嘢係班人自己思考返嚟
的而且確有一班港女係拜金
不如你問吓班PTGF佢哋係咪俾人賣咗入火坑？
要養全家？究竟意圖係乜，係人都知
帽事嘅當然男女都有
但身邊我聽嘅都係女帽
COME ON JAMES
收兵一大堆，都唔只講咗十年
又幾時見過男拉一隊女兵？

唔係我仇女，而係呢班女性令你哋印象大跌
自問唔會咁睇全部女性
但起碼睇到嘅，大部分都係

我返工個到個hd文員女
啲同事有啲都係asso hd
想媾佢佢望都唔望
自己又係公屋妹
講人是非話人公屋仔

叫佢收皮啦...

其實我諗樓主係想講大家唔好一支桿打死一船人遮 其實男女都有人渣 只係最近連登多男人用 所以女人比人鬧多啲

我同意啊 我都睇唔起呢啲女
正常人心水清 其實好多女都以此為恥
我u有個女同學拍拖non stop 派前任派帽
通晒街 個個女仔暗地裡都講佢

你鬧既係影衰女人既仆街
我鬧既係影衰連登男性既on9

呢啲直頭閪女人啦

係啊 打果陣有啲嬲 唔記得講埋唔好以篇概全

少年兄又發工

明白啊絲打

連登仔思維:全部女人都係雞